點睇過氣樂隊Supper Moment連Rubberband開show都唔敢蒲頭？

Tonick同Kolar都有分別到場同出post支持，Supper果幾條友就繼續扮聽唔到睇唔到

rb開爆唔爆場

爆撚到七彩

Mr. 有冇支持
之前先一齊去KB節目

濕鳩霉文

應該不嬲都唔係咁熟啦
咁講
C allstar 好似都無

有

如果而家19試吓開一半都唔知有無
就算唔計你取態，隻新碟啲歌差到離譜

請楊千嬅/容祖兒做嘉賓可能會挽回返少少藍色票房嘅

濕鳩毛文簡直香港band畀之恥，bank仔最忌隨波逐流

有送花籃比rubberband
但諷刺嘅係藍屍方力申同劉德華都有咁做

Supper宜家做咩都係錯架啦
同rb又唔算熟
唔去佢地演唱會都可以俾人鬧

去咪又話人抽水話人洗白

有送花牌

去乜鳩吖聽到rb講香港人嘅樂隊，4條撚樣無地自容啦如果佢哋聽到姜濤d粉絲講，捧得紅你都可以踩低你，應該會好有共鳴

又話去黎做咩鳩 又話佢哋唔敢蒲頭
究竟想點

C allstar 都唔係band

劉德華同rb既淵源係邊度？
方力申就話大家舊公司金牌大風同事

濕鳩味同單春男一樣，香港樂壇恥辱

Dear Jane Tim都有去支持

岩, 同HSBC一樣執柒左佢啦

尾場有嚟呀

係囉

有喎
睇陳建安ig見到有去尾場

Rb 正咁多 19收皮啦

KOLOR

釗峰都有一齊去
雖然佢地同Rubber應該唔算最熟

其實濕尻衰咩
係咪同林奠影相 同埋打到最勁嘅時候喺支那開show
Btw 乜啲band友 hiphop友咁鐘意上去開show
後beyond、濕尻、Bakerie
呢埋唔係唱開反抗 搞革命 熱血歌架咩

Supper做過啲咩？冇follow到

去完po相又話要洗白
唔po又話淆底
不過尾場有人見到Sunny同阿達

總之黃衛兵要你死，你不得不死
以為supper係佢哋殺父仇人

Kolar.....尊重少少啦

送左大花牌話支持
樓主無睇到？

係係係 19係你老豆㖭

去現場？請問邊場琴日淨係見到許廷鏗

你係咪諗多左你覺得佢會賣得差過張敬軒咩

係
去: 想借rb洗白
唔去: 唔敢蒲頭
結論: 連衛兵 字佢贏, 公都係佢贏

Alan po 5號

第3場
alan, ronny有去

就係咩9都無做到

Supper就係咩都冇做過
俾連衛兵屌到地底泥

相反張敬軒慶祝中國國慶
就大把fans護航

Sunny有去遊行
903風雨中抱緊你有Supper
阿達有叫人登記做選民同埋投票

721 都有出story
個排出show d歌都係有特別揀過 sunny唱世界變了樣唱到喊

你可以話佢哋行得無以前咁前
覺得失望真係無問題
但唔係乜都無做過

Supper moment去又俾人屌 唔去又俾人屌
終極連衛兵

屌錯手比咁咗正評
負皮你
人地開75%咋都場場爆

其實佢哋都幾無辜
真心 冇做護旗手支持黑警已經算係咁
大把人反送中前都有返大陸搵食啦

啱啱東張西望訪問RB點睇？

連衛兵真係要死全家

填海華咪係孤島人
唔係點支持填海？

連登仔實話唔計㗎
被逼受訪

垃圾po

反正做唔做都比人屌奶共架啦
去左睇又要話你知咩

其實supper同rb係好撚熟，啲gear仲成日借黎借去，早排6號有個story仲話sunny唱歌好好聽，個時間係連衛兵屈緊濕扒奶共嗰陣，如果佢地真係奶共嘅話割都割唔切啦。根本行內都知邊個奶邊個唔奶，係班連衛兵乜都屌乜都屈，點解睇rb都唔敢出聲？咪就係怕撚左你地囉！